Olá! Tudo bem?

Muito obrigada por se inscrever no Eventex.

Estes foram os dados que você nos forneceu
em sua inscrição:

Nome: {{ name }}
CPF: {{ cpf }}
Email: {{ email }}
Telefone: {{ phone }}

Em até 48 horas úteis, a nossa equipe entrará
em contato com você para conclírmos a sua
matrícula.

Atenciosamente,
--
Morena.